點解我地七一要衝立會？內文大有原因！

因為想投功能組別？

個時根本冇諗到咁詳細

入到去有其中一人噴先咁
當刻好多人衝入立法會個目的一定唔係想表達取消功能功別為主
當日肯爆玻璃嘅人都唔多得去邊

利申 支持取消功能組別 但有d歷史時刻要清清楚楚

即係其實梁繼平果d都係少數，我地唔使咁care?

投咗先
之後制度內外抗爭
制度外抗爭就係叫下口號就得
罷工就不了

幾時有講過唔care?
你睇返樓主標題講到衝立會係為左表達取消功能組別
但事實係衝立會果moment唔係真係為左表達呢樣野為主先衝
而係衝左入去先有人噴呢樣野
正如入邊有人噴關於穆斯林嘅野
我係咪就可以講d人衝入去係為左表達中共打壓穆斯林而衝?
依家成班連登仔冇人理 東突人已成condom
你地完全唔care佢地?

我係問：衝入立會果班係咪認為議會對於人民有足夠既認受性，所以衝入去投功能組別？

我係講 樓主斷章取義 將衝入立法會個目的係為左爭取取消功能功別 現實係兩者冇直接關係
你覺得個post標題想表達d咩?